點樣先可以做到一路開會一路做野?

好難分心
好多野搞
但日日都起碼兩三個會

一個會2粒鐘，3個會，你仲有3個鐘做嘢

咁我最後都要OT

唔好聽佢地講野，咁就唔洗分心

但好多會都關自己事
一關自己事, 或者要同其他人傾
就做唔到野